[我由 2019 年已經 mon 住你到而家]賢學思政：國安處警察威脅收聲

最後王逸戰補充，警察不會因投訴而受制裁，不會作無謂追究。而且十二港人正身處嚴峻萬倍的險境，呼籲公眾繼續關注他們。

黑警死全家